［絲打入］ 細訴中出既感受

我女朋友話
有一股暖流射入去子宮到
唔舍得佢地離開
冬天就最正 暖笠笠
你地呢？

以下是男友的自述。「我是男生，27嵗，樣貌身材都算中等，唯一覺得自卑的是條J比較細，平時得3-4cm，硬時也只得6cm左右且幼（自己詳細度過）。之前因爲這個在讀書時都不敢揾女朋友，但依加到了這個年齡，不得不開始拍拖，因爲無法繼續逃避。半年前認識了現在的女朋友，性格方面都算幾match，都好開心，直到上個月一齊去旅行，夜晚自然訓一張船，個刻大家都有feel，於是就準備做，但當她見到我條J，即刻呆了起碼有2秒鐘，氣氛尷尬，但我可以見到她的失望之情。隨即她用手幫我，我都有硬，但始終只有6cm左右，我試了插入，可以入去但她卻説沒什麽感覺，然後便找藉口說累了，就休息去了。旅行返黎後，她對我漸漸冷淡，雖然我心知肚明係咩原因，但我都係忍不住開口問，她也沒有逃避，直接說我那太細，根本不像男人，她無法接受...前天她同我講，我咩都好，但都係接受唔到，提出分手，甚至令我驚訝地問我是否會考慮接受男人，因爲她覺得我其實無可能在床上做一個男人，不如面對現實...個刻我呆住，既氣憤又羞愧...